We need to complete all the Exercises

Exercise 1
Question: Write a pseudocode to find the sum of two numbers.

Solution:

Procedure SumOfTwoNumbers
    // Your Code Here
End Procedure
Exercise 2
Question: Write a pseudocode to find the maximum of three numbers.

Solution:

Procedure MaximumOfThreeNumbers
    // Your Code here
End Procedure
Exercise 3
Question: Write a pseudocode to check if a number is even or odd.

Solution:

Procedure CheckEvenOrOdd
    // Your Code Here
End Procedure
Exercise 4
Question: Write a pseudocode to calculate the factorial of a number.

Solution:

Procedure Factorial
    // You Code Here
End Procedure
Exercise 5
Question: Write a pseudocode to check if a number is prime.

Solution:

Procedure CheckPrime
    Input: num (a positive integer)
    Output: result (prime or not prime)
    
    // Your code here
End Procedure
Exercise 6
Question: Write a pseudocode to swap two numbers.

Solution:

Procedure SwapNumbers
    // Your code here
End Procedure

Exercise 7
Question: Write a pseudocode to calculate the area of a rectangle.

Solution:

Procedure AreaOfRectangle
    // Your code here
End Procedure
Exercise 8
Question: Write a pseudocode to find the Fibonacci series up to a given limit.

Solution:

Procedure FibonacciSeries
    Input: limit (upper limit for Fibonacci series)

    // Your code here
End Procedure
Exercise 9
Question: Write a pseudocode to calculate the square root of a number using Newton's method.

Solution:

Procedure SquareRoot
    Input: num (a positive number)

    // Your code here
End Procedure
